【勇武萬歲】前線英勇實錄（附gif圖）

大家好，鑒於上次黑警醜態實錄反應良好，大家都娛樂無窮
打擊完敵人，係時候激勵翻自己
首先熱烈歡迎勇武派進場

事不延遲，立即開始勇武好波事跡
落單全力救，一呼百應

突破重圍，絕地反擊

撚呀撚，撚狗無極限

搏鬥黑社會

蜂擁而上，擊退黑社會

打到防暴舉手投降

黎招迴旋踢

打到黑警倒地仆街

直接拉倒

勇武英姿

不分化 不篤灰 不割蓆，
唔係一個口號，
當班義士就係用行動證明比我地睇。
佢地已經預左受傷，佢地預左所有警棍刀刃會遍體鱗傷，
佢地已經預左犧牲，佢地預左將來子彈有機會中槍身亡，
而家佢地係一往無前。
我地仲有咩資格批評佢地，
佢地之所以有咁既諗法同犧牲，
全因腐敗既政權
身邊人既誤解
大凡物不得其平，
事出有因，不平則鳴。

記住冇前線冇今日
就係因為睇唔到有退路！
我地既同伴先會出黎拋頭顱！灑熱血！

最後，佢地爭取緊既只係最基本既普世價值：
自由，民主，人權，法治，安全。
全力支持前線，支持所有同路人

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

多謝推post，共勉之。

多謝勇武手足

此po同黑警醜態post一樣，

有需要時會持續更新，
但由於有機會推唔起，
有需要可以留名，P牌推唔到po，覺得好最好幫手推post。

輕輕一推

多謝勇武

其實勇武無左膠阻住 真係好撚勁
麻煩阻膠咪撚再企咁前 成日拖撚住手足做野 比你害死

多謝你地 勇武派
無言感激 煲底相約

黃大仙個手足幅gif睇咗好多次
好勁

冇錯，鏡頭一轉已經甩到班狗企係到

可唔可以加埋新城市

極限撚狗果張好鬼正

推 支持你

屌，第一次睇呢張，咁撚快

電梯個張

振奮人心

J出血

實在太多，不能盡錄

拋磚引玉，歡迎補充

棒球棍巴打真係型撚到痴線
100%真男人，係全港男典範
我係男既都真心覺得佢好撚型 好MAN
如果棒球棍巴打有機會睇到呢個COMMENT
我好想喺到同你講聲多謝

最尾個張

極限撚狗個位手足d體能好好

真係好勁

留名

完全覺悟，毫不怯場

好撚有安全感

push

永遠RESPECT勇武

仲有沙田新城市 有個巴打喺扶手電梯一腳踢左隻狗落去
再其他手足圍狗果幕
果一腳都Ｊ左幾日

推

好撚型

港男世界第一

有潛力做"樓主老母同連登仔"圖

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
[b]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/b

你哋係全香港嘅英雄

你好，係咪呢張

有啦，係咪呢張

神龍擺尾

多謝勇武手足
不過唔好ff太多
已經有超過1000人被捕
唔好打飛機推行動post
離開同溫層做文宣先support到勇武

敵人視覺係咪黑豹打仗個張gif

respect

okok

前線手足，有啲野想同你地講
香城online game rule 得一個: 不被捕不受傷不流血。

局勢點變，黑警幾仆街，我地幾嬲都好，謹記呢條rule ，放核彈都唔割。感激你地付出

Push

多謝你地啊

係呢個咁艱難既時間，睇到呢d 圖好勵志

我愛勇武手足
揀男朋友老公識揀一定揀勇武
救急扶危
又會保護和理非同女手足
man到核爆，超有安全感

多謝你地

年輕人真係好勇敢

有張元朗
反手收刀
好撚型

勇武

我地重有好漫長嘅路要行
不分化
核彈都唔割

點可以無呢張

唔好打j

多謝勇武手足

我睇依個post 不斷不自覺係咁㩒正皮

（不過連仔係咁話我已經正皮左）

Thank you frontline brothers

I can’t stop pressing upvote when I read this post

(But Lin jai keeps telling me I have already upvoted this many times)

We shall never surrender

殺龍巴絲正吖

Save 晒 感激各位手足

Jed

致敬

巴打你啲post都好encouraging
多謝勇武手足

感激

勇士

佢渣棍個姿勢真係型到核爆
好似武士刀

幾年前魚革張磚雨可唔可以整埋

記住快閃唔好重裝,你無裝係快過防暴

事實證明真係搏鬥起上黎勇武係完全唔會輸蝕
當然玩真槍就另計

明白，好多人被捕大家都好傷心，冇人想發生我覺得行動同激勵都要同時並行，有成果展示先，有人知道前線做左D咩會令前線乃至大家更有動力繼續文宣/行落去。

好型啊 港男港女 世界第一

[正視聽] 當制度制衝唔到權力 以武制暴係好合理 唔好再講咩好暴力好唔應該 就算警察比人打死 都係佢地自己攞黎

痴撚線好快

雖然喺打飛機po
但感謝各位走在最前嘅巴絲 多謝你哋唔同我哋割
每位嘅血汗唔會白流
我哋相約煲底除罩相見

姐姐表示最尾嗰張好可愛
多謝你地 萬事小心

同我推爆佢

重要火影跑

多謝

上面全部真勇武 應該頒個英勇勛章俾佢地

致敬！

多謝手足

好型

個人覺得呢段最好，完全係神救

Proud of 前線！

不分化 不篤灰 不割蓆

多謝你地！

型撚到核爆，如果見過啲狗發癲幾撚惡，就知道勇武派手足真係好撚勇敢

手足好撚型幫手推上去俾大家睇

金屬球棒

推！

感激你哋嘅付出

勇武勁揪！

Lm

勇武英姿個棍棒士，肯肯定學咗韋名流劍法

係呀突破重圍，絕地反擊救人就係呢個source

葦名流劍法

推831 cctv推831 cctv推831 cctv推831 cctv

仁者武德，勇者無敵！

你地好勁

睇個姿勢應該真係學過

型撚到仆街

勇武好波
期待戰勝歸來時夾道歡迎

由心多謝咁多位勇位手足
光復香港 時代革命

[實質行動建議] 9月必須用以下方式提升革命覺悟

我愛勇武

god bless our hong kong young freedom soldiers, wish them get the final victory and glory

終止個牌

啲狗有gear都廢撚到
勇武好波

爽

認真，後段鏡頭一轉已經甩到班狗企係度
btw佩服每位勇武既體能，好多gif剪落黎，
其實都經過幾個鐘頭消耗之後既其中一刻，
所以每位係關鍵時刻咁英勇都好犀利

我愛勇武巴打
記住不受傷不流血不被捕！
光復香港 時代革命

勇武唔好氣餒呀,你地要知道好多支持你地
果D講極唔明既藍絲就算喇,最緊要知道我地係岩既

死都唔割
多謝你地既無私付出,我地就黎見到曙光架喇,記得3不,平安歸家!
一齊嬴!

好有型！

好波

真好犀利
同時對付黑警+黑社會
瓦解雙黑聯盟

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

呢一個post，頂得上千千萬萬個屌鳩同路人，灰心負面撚嘅post

不割

立即打狗！！！！！

多謝每一位勇武巴打
冇人有資格屌你地

極限撚狗真係好champ
但係我希望最後大家都平安返屋企

倒數第二棒球棍巴打最勇果part你都冇cap,佢打完畜膿棍,畜膿想反擊打佢頭,佢一野格擋咗

Tui

多謝你地。

勇武巴打個個型到甩碌

果段基本上成段都係精華，太多未能盡錄

長期置頂

辛苦曬前線勇武

勇武好波

推，真係要打狗 救人

知唔知點先可以令到whatsapp/tg直接用到呢批gif

有勇武，唔驚

睇下呢啲仲開心過中六合彩

多謝，敢於站在前線既覺悟更encouraging
我只係一個被感動既記錄者及支持者。
願呢份覺悟令更多人明白。

多謝每位前線手足 你地個個都好型好勁多謝你地企係最前 保護後面既人

我愛勇武
好可愛

支持勇武 但呢個時候po呢啲出黎我覺得只會令人鬆懈

手機你可以直接打開指定gif，
然後用儲存影像，之後佢顯示成功儲存，
你就可以係wtsapp選擇照片度揾到，
咁人地就可以直接睇個gif。

其實連元朗721都有後續，
勇武增援反攻鄉黑，
鄉黑敗退瑟縮南邊圍。

詳細影片：

打狗 救人

冇咁既意思，只係想比更多人了解前線既事跡，
明白佢地果份覺悟，令所有同路人更團結更有動力繼續努力。

一齊打真係唔會輸
最緊要有共識

up

永遠支持你地香港英雄

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

多謝你地
香港人加油

---
907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

---

支那核心價值Bingo Sheet

人民鬥人民
市民鬥黑警
勇武鬥和理
藍絲鬥黃絲
窮人鬥富人
教師鬥學生
抗爭者鬥記者
全民大批鬥

之前一直都唔知佢有無事

勇武巴打可唔可以嫁比你地？

勇武手足夠膽行出黎幫我地抗爭埋一份，冇佢地衝前條惡法一早通過左，我地係咪應該好好咁多謝同支持佢地啊？

屌 好撚型
多謝你地
我愛你地

好撚正
我愛勇武

有冇831火魔法同火屏障d gif/圖

火魔法由來已久呀

多謝勇武，請受小女子一拜

我愛勇武啊

勇武真係好有型 係我一生中最崇拜 仰慕 多謝你地
我一生不會忘記

香港英雄

多謝所有前線非足

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

勇武手足真係好型

勇武我愛你

點解冇葵芳一鏡到底打到入狗署既?

我愛勇武
多謝你哋

睇到出晒水

我地唔好再得把口
我都好驚，但對住呢班狗，我地唔可以再怕，我地一齊打狗，一齊升級好嗎

我地一齊以來既升級只有打爛啲死物，但佢地就不斷合理化佢既武力，仲一直向我地既頭部攻擊甚至恐襲。下次，再有啲狗追人，我地企硬唔好再走了。應承手足，呢一世都唔好原諒班狗，好嗎

啲gif再濛啲都唔緊要架
最緊要保護到手足

多謝你哋呀前線手足

好好J

勇武係香港最重要既資產
香港無野欠你地 但你地都搏到咁盡
邊個搞鳩佢地就姐係同我過唔去

自認和理非嘅
唔該一見左膠想阻止即刻拉走佢
唔淨止叫佢收聲 係拉走佢

唔做嘅你對唔住勇武手足

至於左膠和理非仆街死啦 你唔撚係手足

多謝勇武嘅一直付出
每一幕都好振奮人心

今鋪核爆都唔割呀，支持到底

全民升級 武裝起義!!!

好撚正

個個j左好耐

濕撚曬

飛身個下

仲有葵芳圍住光頭佬黎打果次

Respect

勇武巴打 你地好撚型
我愛你地
香港真英雄

例子正面

前線型爆

新城市李星呢

光復香港 時代革命

你係咪講呢個，持續更新。

希望見到全民勇武

多謝勇武手足 愛你地每一個

I love 勇武

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

冇費達拿同林丹?

唔好打呢啲J 啦 背後 拉左幾多人

先係我地要反省既地方
驕兵必敗

你啲gif大到好難load

冇錯！全力冇條件支持所有前線

受我一拜

佢之前係觀塘被人用磚車爆個頭

感謝

多謝各位香港人

多謝你哋

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

沙田李星

真係好型 濕撚哂 港男請受小妹一拜

屌你最尾日本劍個巴打真係好撚霸氣

多謝勇武 我愛你地

多謝每位英雄 香港有你地係福氣
亦都多謝樓主用心出post
又洩憤又激勵士氣
大家唔係打飛機 只係要記住
我地係未輸咖

推呀

bookmark定，每晚都要上黎望兩望先訓得到

好治癒。 落水狗

開始有少少睇到都開心唔起

推
感謝勇武前線手足

好型呀 好正

直接拉倒嗰到笑左

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方

重點：非狗屋 快閃 十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

睇到打曬飛機 多謝勇武

黑警全家不得好死

真係要睇翻呢啲先平復到 頭先嬲到成個人抖哂
光復香港
時代革命

勇武是我們的希望 核爆都唔割

永久保存

勇武手足好犀利

希望之後有更多更多可以睇

lm

j 咗好多次

推 大家做多d

挑你老味 ， 又係飛機post

果陣啲福建佬縮返入佢老母個個閪果陣我有份叫手足唔好衝入去打
真係應該往死裏打就啱對唔住

留

幫FD POST:

咁多位哥哥姐姐,呢兩個月嚟真係好多謝你哋,無論和理非定勇武真係非常非常非常之多謝你雖然我唔知你哋係邊個,不過我都好期待煲底除罩嘅一日,無論細微既一個嘉頓嘅蛋糕卷,係我食過十幾年嚟最好食嘅蛋糕多謝姐姐,仲有偉大站喺前面嘅勇武嘅哥哥姐姐,仲有一次831發夢撤離既時候扶我跳閘嘅哥哥,每一位我都好衷心咁多謝你哋,總之好多好多好多野都講唔到但我感受到.我哋繼續加油,一位中六的女生上. PS: 有上連登睇啲哥哥姐姐講嘢,但我冇ac覆唔到佢哋

真係好撚型

香港人新世代偶像

?你笑乜春?明明係勇武,比幾隻鬼屈係左膠散水黨仲比人爆撚埋頭有咩咁好笑,屌你老母

香港人

我愛你勇武巴絲

唔小心㩒咗個笑，笑笑俾喊喊上邊

多謝勇武 無你地 香港已經死左

Gchi

一定要留名定期j

好撚正氣

希望全民勇武

前線手足型到核爆
多謝你哋

推
多謝勇武

往死里打

好似條片中忍者小隊
Salute

Pish

手足加油

收埋收埋噤多貨嘅喂
磨牙

少左元朗暴打防暴 612單拖三角陣

我愛勇武巴絲 多謝你地

暈了

推
多謝勇武手足冇你地條送中過咗好耐

好似wii sports入面劍擊個AI咁...

睇到好撚開心

依家個局去到咁真係退無可退架啦
天琦

感謝前線

前線勇武係英雄

推
唔知點解睇到想喊
多謝勇武唔同我地割蓆

火魔法update，烈火戰車。

我記得睇過
今晚揾翻個source可以整，收住新城市箭雨先。

太棒了吧!!

士氣好重要，大家奮勇抗戰！

一直都心情唔好. 睇完心情有點開懷

好治癒

香港之光

無前線無今日，絕不割蓆

p

好想嫁比勇武巴

多謝！！！
好愛你地！！

支持前線！！！
默默無名為香港爭取自由而付出！！！！！！！
我愛勇武手足！！！！！
啊啊啊啊啊啊！！！
五大訴求缺一不可！！！
永遠撐你！！！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

多謝前線手足
推！
勿忘初心 煲底相見

型到

好型多謝勇武

勇武義士 全香港市民致敬

多謝勇武愛你地

劍道 / 居合道

感覺依班前線勇武手足
他日成功推翻
依班就係建國英雄
每一個都要受到英雄式款待
因係香港人欠你地太多
要繼續一齊和里勇
盾矛合一 無堅不摧
光復香港時代革命

勇武英姿張gif真係無得輸
真係值得參考
個勢行出黎對家都feel都佢係唔撚驚自己

留名
多謝手足

J死啦

太多未能盡錄
而且第3頁62樓有人幫手po左，所以冇重po到。

犧牲了的血汗不會忘

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推阿

始終最鍾意最後嗰張

勇武萬歲

吊睇到充晒血...今個星期繼續出黎呀各位手足!!! 和理非都要晒下馬!!!

sry覆遲左，目前揾到最接近磚雨既畫面

正皮支持

感謝！！

仲有一幕不過係雜物居多

pish

網球費達拿更新

你哋無做錯到

多謝勇武 真英雄

多謝勇武們 愛你地

幾十人冇人郁手，明明得2個

果時run階段，救人要緊呀

唔知大家有冇追po，推薦大家一首入陣曲。

擺脫P牌輕輕推翻

打得好!

我愛死前線 致敬

火系魔法師

呢張經典。
勇武變恆常開始。

睇到依個po真係大快人心

仲有上次黃大仙果隻俾人打到變綠色Hulk.
果幕都好撚好J

噴臉包青天

仲有今日地鐵站火魔法。
我有預感係火魔法大發神威嘅開始。

721811 831

最後張gif 喊左

私了北角福建幫

每個gif 都睇幾次
多謝勇武手足!!

Pish this

岳義士力挽狂瀾，以一救三

福建幫打完人想走?
比勇武踢到仆街再制服

係咪又死圖

福建幫打完人敗走失敗
比人踢到仆街再制服

永垂不朽

無勇武無今日大家要記得！

勇武多謝你！

多謝勇武
無你地已經無香港
核彈不唔割
但一定要萬事小心

點解做左膠

得閒入嚟治癒下

事實證明畜狗根本唔勁，兩三個手足足以收佢皮，佢地只係武左裝同唔需要負上法律責任嘅暴徒

好似好好玩

Jeng

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

加油 勇武
死都唔割 因為我地都係香港人

果對私了接受程度無依家咁高
果陣我單純覺得扑爆玻璃捉佢出嚟打個畫面唔好成堆傳媒跟住

好得意，但諗到佢地鏡頭後為香港既付出同犧牲，就好感動

手足齊上齊落

睇完個心仲痛

如需要地方呻發夢的情緒 但又唔方便留言/CD-ROM 可以TG搵我呻 情緒是需要適當地發洩 不專業的樹洞 希望可以盡力量幫助前線 光複香港 時代革命

大家好

力戰水炮車

打狗，救人

火魔法

連續火攻

光復香港

叻叻豬叻叻

好撚傷心
九龍灣班打狗手足應該七八成比人拉曬

慘撚到...

其實係有能力救人, 只要夠人數
多謝勇武, 永不割席

唔係既，楊屋道呢次應該真係有幫拖既

求加入元朗五連擊

得火燒豬扔槍

就係要呢啲

上來打個 J